# Bar management

Микросервис который будет заниматься всем, что связанно с баром и хранить состояние в своей локальной базе данных. Также логика этого микросервиса будет разбита на отдельные сервисы:

1. менеджмент ассортимента;
2. составление меню;
3. генерация PDFки меню;
4. доступность актуального меню по линку;
5. генерация QR кода для ссылки на меню;
6. заказ на баре.